\begin{frame}{Exemple 1: Sectorisation}

  \begin{columns}
    \column{.5\textwidth}\centering
    \includegraphics[width=.6\textwidth]{raster/sectors-original}\\
    \textcolor{gray}{\Tiny O. Hallatschek et al : “Genetic drift at expanding
    frontiers promotes gene segregation”, 2007}\\[1em]
    \column{.5\textwidth}\centering
    \includegraphics[width=.6\textwidth]{raster/sectors}
  \end{columns}

  \bigskip
  \begin{columns}
    \column{.5\textwidth}
    \begin{itemize}
      \item Démarche expérimentale
        \begin{enumerate}
          \item Croissance $1 \rightarrow 1000$
          \item Marquage 50\% \textcolor{red}{rouge}, 50\% \textcolor{green}{vert}
          \item Croissance $1000 \rightarrow 200000$
        \end{enumerate}
    \end{itemize}

    \column{.5\textwidth}
    \begin{itemize}
      \item Deux résultats
        \begin{enumerate}
          \item Moteur physique réaliste
          \item Nouvelle hypothèse pour la sectorisation
        \end{enumerate}
    \end{itemize}
  \end{columns}

\end{frame}

